黑豹係韓國嘅訪問會中最好笑嘅圖

心諗：做乜9

呢個手勢真係好濕鳩

捽鼻屎.jpg